菲律賓將135名武漢旅客送返當地

菲律賓將135名武漢旅客送返當地

中國的新型冠狀病毒持續蔓延，菲律賓宣布，會將昨日由武漢抵達卡利波國際機場的135名旅客，全部送返武漢。

卡利波國際機場是進出觀光勝地長灘島的主要途徑。民航官員表示，這批旅客是在菲律賓昨日宣布，暫停來往武漢的航班前，抵達機場，兩間航空公司將會用4班機，將他們送回去。

菲律賓今日開始，要求所有由中國抵達菲律賓的旅客，填寫健康申報表，並要求空中服務員密切觀察旅客是否出現病徵。交通部長強調，因應農曆新年來臨，必須採取一切必要措施防範病毒。

一個唔洗睇人面色既主權國家一定會咁做

送番去仲要封左城

送死 好撚絕望

香港衰過賓賓

日本激讚緊菲律賓 菲律賓上咗trends

好波